而家捧盃畫面愈黎愈好笑

去屆歐覇盃就傷殘人士捧，今屆社區盾就文員捧

笑死

樓主